到底係咪爭取緊自由

一邊爭取自由
一邊唔比遊客返屋企 剝奪人地自由

每個行動前 希望你諗下自由兩個字

1

2

3

4

5

6

7

8

9